【嬲到訓唔著ge人快d入黎睇】【認真post】夠啦 香港人已經忍無可忍

對家可以一而再再而三降低道德底線（Sor 佢地係完全冇底線）我地點可以繼續忍落去
到今日 我地仲係好克制 我地等乜野？等乜野？
今日除人褲 有左第一單 就會有第二第三單
呢d事一次都唔可以有 仲有今日一日之內開暗槍 仆頭
我地仲要克制到幾時？
香港人 係時候啦！

推

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產,
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先
慢慢再搵錢

嬲到仆街

好撚嬲

嬲但肴底。有無俾我講中你

香港人 fight back

聽日集會見呀大

嬲到痴線

訓唔著聽朝點起身

推撚爆佢 依加d狗擺明製作白色恐怖 香港人 你仲縮？